已經34歲A0了,開始戒色,戒打機,戒垃圾食物,健身

yr name yr fate?

戒完 都唔代表有喎

除左做gym
你人生冇樂趣

你幾時有錯覺戒晒就會有拖拍？

噓
俾啲希望佢啦

sor

我冇話會有拖拍,只是想單身都開心D

之前我都一直做GYM,但都係無女,依家連GYM都費事做,我仍然係無女

戒色，只係成為一個容光煥發嘅毒男

清 you are not alone

當師兄戒絕七情六欲，心如明鏡嘅時候
就係成佛之時
以A0之身得道成佛，善哉善哉

之前做左2個月頂唔順

又破戒

27 A0跟機

改變唔到d咩

gym. 房好撚多女喎，之前去mk 學秦拳，拳館8成係女，主動少少其實識女唔難。利申：無識過。但條女係gym 房成日被狗公撩

好快自殺

拳館唔係gym房啦，做gym點會識到女
利申操左5年gym

啲阿sir 好識do 有時圍爐操push up, 男女一齊做，push 一下同隔離個女仔拍一下拳，有時男女打light sparring 。根本比機會你識女

樣出左事嗎清？

除左健身仲要健心

身體有冇好左
我30俾人話肥想減

做咩要戒，打丁有益身心舒緩壓力，令你工作更有動力。冇女咪冇女，你生存係為左成就自己定係為左一個唔知乜水嘅女人？

想問下廿幾歲女仔同三十歲既女仔簡男仔心態上有咩唔同？
會不會三十歲女仔冇咁樣面協睇多d男仔性格職業財產果d？
利申 普通樣但a0